為防止政府斷網，建議各位買定銥星電話或者平板電腦

可以保證你任何時候都可以上到網
最緊要係可以同外國媒體聯繫到，比全世界知道港共政權最前線所作所為
今晚各位加油

唔係位位義士都有能力咁快買到